[漫畫］怪獸8號竟然無人講

好耐無搵到套漫畫令我有追既意欲
睇到最新上連登搵下有無post講同人傾下呢套野
點知竟然一個都無

Lm

你就咁SEARCH 怪獸8號 都有幾個POST啦

[新作]有無人有睇怪獸8號？？

怪獸清潔公司

先唔提已經有人講
屌極都有人改埋呢啲垃圾標題

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

係啊 冇人講 你自己同自己慢慢講啦